%\thispagestyle{empty}
%\documentclass{letter}
%\usepackage{xepersian}
%\settextfont{XB Zar}
%\setlatintextfont{XB Zar}












\section{ طراحی قالب جوملا}

\begin{flushleft}
	\small{ میلاد صفاجوی }
\end{flushleft}


\vspace{1\baselineskip}




در این کارگاه قصد داریم مراحل تبدیل یک قالب \lr{HTML} به قالب جوملا را در زمپ برای کاربران تشریح کنیم.
جهت درک بهتر موضوع قالبی \lr{HTML} را در این کارگاه به جوملا تبدیل کرده و متغیرهایی برای شناخت بهتر عناصر در تنظیمات آن تعریف خواهیم کرد.






\vspace{2\baselineskip}


{\small  کلیدواژه‌ها: طراحی قالب جوملا، قالب جوملا، \lr{HTML}, \lr{CSS}}

 
\vspace{3\baselineskip}




{\large سرفصل‌ها: }
       
        
\vspace{1\baselineskip}


\begin{itemize}



\item معرفی ساختارهای JDOC

\item آدرس‌های استایل شیت و جاوا اسکریپت در قالب‌های جوملا 

\item بررسی ساختار \lr{templateDetails.xml} و تعریف متغیر در آن

\item آشنایی با کلاس‌های آماده و از پیش تعریف شده در جوملا

\item خاصیت باطل کنندگی ساختار افزونه در قالب جوملا




\end{itemize}





